你點解有人唔做係都要去做狗

推銷狗，我係講緊你啊
經處理之後，以下全部係cold calling電話，真係幾乎日撚日打嚟煩鳩住...
乜閪升學輔導組，IELTS，借貸，保險，寬屏，問卷調查樣樣有